靚女明星閨房媲美「垃圾窩」 櫃底藏曱甴屍床單掀開9處M血

前黑澀會美眉薔薔（林恩伶，原名：林嘉凌）擁有火辣身材，但光鮮靚麗背後竟有令人震驚的一面。她早前公開自己凌亂閨房媲美「垃圾窩」，衣櫃底下藏蟑螂屍體、床單掀開9處M血等，引起網民熱議。

薔薔透過節目《女人我最大》的YouTube企劃《玩美研究室》，曝光自己的凌亂閨房，女藝人王思佳一打開房門，根本是寸步難行，大堆的鞋子無法找到成雙；薔薔不僅只剩一小角可睡，床邊衣服推積如山，宛如垃圾窩，化妝台推滿上百盒彩妝品，衣櫃滿到爆開，王思佳看到快要崩潰了。

薔薔在節目中稱上節目的衣服都是隨便拉一件，我都知道我現在要配什麼衣服。過去30年都是這樣生活。

然後見到衣服堆中還有垃圾衛生紙，王思佳簡直無法置信，這間房間能住人。

而在髒亂的化妝桌，都是隨便拿起化妝掃來用，薔薔稱，要找的化妝掃，她都能找到；有些罐裝飲料放一個月都沒扔掉。另抽屜櫃滿到壞掉，衣櫥也關不起來，大堆鞋子無法成雙，床單掀開9處M血，薔薔也完全不在意。

節目曝光後引起大批網民熱議，大批網民高呼恐怖，好髒，有網民稱，「虛有其表」；有網民感到難以致信，「垃圾窩怎麽住得下？」

靚你老母咩
乜圖都有就係個人冇圖
屌你老母

靚

真係唔明 屋企咁有錢
請個人執有幾難

佢勁撚好笑好鍾意聽佢9up

小鬼都主持過呢d節目
笑到仆街
有一個成屋都酒

呢張相同真人有無3成似

警方調查，本名林嘉凌(25歲)爭議不斷的薔薔，2012年也被捲入吸毒風波，經驗尿後請回，對外矢口否認吸毒，後遭密友爆料，並提供有關她吸毒的照片，與販毒事由，但因無直接證據，2013年販毒案獲不起訴。
仲吸毒 仙姑黎

女人不嬲拿渣㗎啦
係啲毒男咁多幼想

想要張床單

冇戴bra照影既

幻想係咪？小弟成日以為自己污糟邋遢，原來總有女仔閨房更污糟......

佢好似真係HIGH到有小小壞左腦

其實佢細細個都已經係咁痴線

唔睇名完全認唔出王思佳

佢個樣好似華莎

小鬼去丫頭屋企個個櫃都有酒 連地下都有

仲有個係廁所煮麵

最初覺得好嘈
宜家收歛左

超癲超正

我想睇 有冇link

加張床就可以 足不出戶食屙沖瞓

笑到仆街

佢個人真係好痴線
勁好笑，但又好正氣好有條理

最怕踩泥

依個仲好笑

之前睇康熙丫頭話自己唔飲酒架wor

佢同王思佳都好好笑

佢係黑澀會已經係房有酒比人話佢酗酒

好撚記得佢話飲抽濕機啲水

屌 個路人忍到唔笑

執完會發覺好多野搵唔番

幾多年前呀？
丫頭出名成日去蒲 好撚飲得個種
以前睇憲哥d節目知佢酒量數一數二

塊面吉死人

柴柴

風格似鐘明軒

港女出晒名唔執屋
估唔到台妹

我試吓搵小鬼上佢屋企個集睇吓先淨係知台灣女藝人入面小禎好鍾意飲又勁飲得咋

仆你個街咁既樣同我講話靚女

台灣仲衰 靜係講佢地去廁所抹完大小都唔DUM得落廁桶（因為水壓同污水渠問題會塞）
要另外搵個垃圾桶裝用過既廁紙已經好嘔心啦

依家整到好似小S
以前睇康熙都唔係咁樣既

佢咁樣屌鳩鄰居真係好有guts
連登仔仲諗緊用咩陰濕招
佢係條街度大嗌

幾過癮
雖然痴痴地
都叫真性情

條女癲架喎

老泥妹 , 唔鐘意睇佢

2020除夕係信義區啲酒吧跨年
丫頭就坐隔離檯 你話佢飲唔飲酒

真，無論豬閪肥婆到女神索女，如果無工人都一樣係咁撚樣

做fd一定唔會害你先，不過得罪佢你就hihi鳥

張淑晶？

係咪得我覺得呢張好正

好似劉馬車

我睇完都想講
對眼豆雞

毒撚房先企理
d figure 成日都要拎出來掃麈

真
身邊d都污糟到傻

臭西

講左咁耐都無佢屋企相

女明星成日同老細酒店過夜，屋企係更衣室

屌你咩死港男 咁都要踩下港女你係咪比女飛到傻撚左on9盲崇外L

好撚on9佢屋企咪同屎坑差唔多

佢都幾癲

狗狗好得意 一齊上床瞓

靚?

明明睇過好多次
每次睇都係笑到仆街

黑澀會最好笑嘅兩個人
瑤瑤依家生活好咗應該唔洗再係廁所煮野食啦

好似high 大咗拍片咁

薔薔

唉 小鬼

屌你 咁撚好賺既錢 踩十秒泥土有獎金